其實板燒雞腿包係一個勵志故事

過年走落街食老m
咬住個板雞 飲住杯可樂
諗諗下 板雞又何嘗唔係一個勵志故
由期間限定變到常設包
突然一日取消左 又係群眾壓力下回歸
到初五仲會華麗轉身做埋24蚊餐
走過高山低谷 雖然個包愈黎愈細個
但口味依舊
同埋保持住永不放棄既係板雞精神

還我Big Mac

俾你看透咗人生

我記得有期 雞翼餐都做過特價餐
個期食左過百隻雞

板雞隻味變左

big mac咁細個 仲叫咩big mac 起碼板雞 都仲係無忘初心 一塊板煮既一舊雞

黑椒漢堡就無咁好彩喇

你記錯

仲有將軍漢堡

無以前咁多汁

還我至尊呀

有沒人記得泰式咖喱包 同咖喱薯仔批？

請推18隻脆弱雞
太熱氣要食點菜

無錯

呢兩個

咪又係俾中國收服左

呢個同招財乜堡一樣

緊係黑包威水
年年都比人提

你個名